ועי' רשב"ם שפי' שמח' ר"א ב"ר צדוק ואחרים בכמה אינשי טעי ולא נראה שאין אלו מידות קבועות שסביר לאומר שטועים בהם, אלא נראה שלר"א ב"ר צדוק עדיף לאומר ששניים טעו במידה דומה והשלישי טעה לגמרי, ולאחרים עדיף גם למעט בטעות השלישי ולהגיד אחד טעה קצת אחד בינוי ואחד יותר אבל עדיין דעתו מראה על מחיר הנכון.